係咪所有分手嘅原因都可以歸咎為唔夠愛

有無機會即使好愛對方但都會因為long d 父母反對或者其他特別原因而分手
但我覺得如果兩個人夠愛對方嘅話就算面對呢啲阻滯都可以迎刃而解
定係愛情其實唔係有愛就可以行得長遠 仲要睇下雙方夾唔夾 好矛盾

樓主全部post都係叫春

次次叫春你都頭幾個回覆添啦

可能係唔夠愛
亦可能係做唔夠愛

咁你次次開post都係我去返工時間

冇人愛

唔準恰龜龜

扑多幾次會愛啲？

相處唔幸福 幾愛都嘥氣

應該係掛....
次次扑女...啲女都話好愛我

係

係 真係愛有咩解決唔到
飛埋過去一齊生活都得啦

生日快樂

有無可能同時愛2個人？

多謝你

無囉

屋企人反對真係好辛苦，夾係中間，一個叫你結，一個叫唔好結

日日好似精神分裂咁.....

一時諗你對得住女友，一時就諗你對得住屋企人？

除左上連登係咪無其他野做

返工

所有野都係選擇黎
其他野，例如你講個d困難，比你重要
咁咪放棄lo

唔幸福嘅原因係咩先

唔夾

扑完就識你老鼠

如果個情況係要long d兩三年 然後其中一方喺期間用任何理由提出分手 例如係話覺得自己等唔到 或者覺得好辛苦etc 係咪都可以歸咎為唔夠愛
講到一舊舊sor btw好耐無見

真係愛佢 我掛住佢咪飛過去
想分手係因為覺得搵另一個仲方便咋

唔愛又點會等得辛苦

係愛嘅幾辛苦都會等
唔愛嘅住隔離街都係long d
等嘅話等兩三年
唔等就一世都冇
咁都揀唔等你覺得有幾愛？

可能只係好感/鍾意 但一定未到愛

綠帽應該唔可以歸咎

係唔愛

所以結論係咪都係唔夠愛 所以選擇放棄

唔夠愛，當你想到一世人可能只有一次機會同佢一齊，愛既話係發生咩事都唔會放手，除非宗教問題

因為A所以放棄
即係愛A多過你

如果冇錢呢
認同 可能寧願揀個就手啲嘅就唔洗long d捱得咁辛苦

佢連試都唔肯試就認定long d一定冇好結果

因為佢好痴身？

愛係可以包容
呢個世界無一定夾既人 只有你仲愛唔愛佢 想唔想同佢夾

係咪任何人都好容易被取代？好少聽到真係會排除萬難都要繼續愛。通常見都係男家反對，就輕鬆分手，理由層出不窮。eg,女皮膚黑、肥、學歷唔夠高、八字、相唔好...等等

係咪無唯獨最愛呢回事？即靈魂伴侶個類，所以有困難就揾個件？

其實我都feel到佢唔係真係咁愛我
只係我死纏爛打

I know that feel bro

唉

冇錢先喺最大既問題

綠帽應該唔係唔夠愛 係直程唔愛

你咁on9緊係唔等你
煩撚過女人咁
非Long D都飛左你

我真係女人

一段關係唔係愛就大哂
好似毒撚愛女神咁 毒撚既愛好濃厚架 女神咪又係反感/無視
再舉個普遍例子 好多人拍拖拍到坐監咁 唔比另一半識異性 同異性出街 又日日check住哂 呢d其實都係著緊同愛 但唔會舒服

唔好神化愛情 愛情只係一種情緒 要保持關係長久係要睇你識唔識做人處事 人情世故

我覺得如果因為宗教問題而影響段感情嘅話真係好戇鳩

係咪所有嘢都有個期限

就算所謂冇咗新鮮感, 感情淡咗
其實都只不過因為唔夠愛

唔係嘅 佢話原來自己一直未放低以前鍾意嗰個女仔 同埋覺得自己接受唔到long d

其實淨係未放低 已經唔使繼續啦

我反而覺得呢個唔係最主要考慮因素

等得辛苦唔一定完全因為愛，當有人俾到佢需要嘅嘢唔再辛苦，果小小愛可以88

雙方都愛既話 我覺得係
單方面既愛 都係冇結果

唔係

認真回你
你啲post／回覆成個怨婦咁
日日放負能量
見到你都調頭走

係 然後你將你嘅愛分俾第二個人

係，此post已完

一段關係如果明顯feel到其中一方係愛得多啲嘅話就好難維持

連登又唔係我嘅全部 我只係係呢個platform 放負姐

唔係，有陣時就係因為愛先知放手對對方仲好

只有連登先容許放負

自己角度覺得對對方好姐
對方唔想分，你都係要放手嘅話
對佢好只係藉口

咁你呢個case 唔係討論之列啦

睇你個名你個情況應該係你單方面愛一個人所以成全佢？

分手唔洗雙方面決定
對方想分唔到你諗分唔分
要諗為對方好而要分手的話
即係多數都係對方無意分手

唔鍾意成日對住朋友放負 好似阻到佢地咁

淡咗、無感覺等等等等

無愛就捱唔過所有難關

類似？如果有得揀，我會想佢返返去佢ex 身邊，因為我知道有啲嘢我畀唔到佢，只有佢ex 先做到

但等唔等如 有愛就一定可以捱過所有難關呢
上面有人提過係想對方好/俾唔到對方想要嘅嘢佢 所以先選擇放手 呢個情況係太過愛/唔夠愛？

我ex分手時就話我俾唔到佢要既野，轉個頭唔夠一個月同條新仔一齊係咩玩法，我覺得唔夠愛，就愛第二個。好彩拍咗一年就睇清佢個人。有條仆街安慰我話唔擔保自己未來都會移情別戀，仆街啦，我自己最清楚自己係咩人，唔似得d人玩玩下

我覺得根本係處心積累同你分手 同你拍緊嗰陣已經搵到第二個target先用呢啲藉口嚟同你分手
Btw新鮮感真係累死人

無
佢愛既都係得一個人 佢自己

係啊，條仔佢打機識，識人一兩個月之後飛我，一定有target先飛我，仲要做到勁絕，完全變咗第二個人，我無尊嚴咁挽回過一次等自己唔再後悔，初初既佢已經死咗，我呢排睇咗好多文章都係佢有第二個先分手，無論我做得幾好都無用。所以愛係無理由，唔愛可以十萬個理由，變心既人十頭牛都拉唔住

真正愛一個人嘅時候會擺晒啲時間心思係佢度
點可能對第二個人做同一樣嘅嘢

我答你 係

變左心嘅人就算你點留都留唔住 仲會俾好多藉口自己 甚至將個問題擺落你度 搞到自己有一刻覺得係自己做得唔夠好對方先會離開

係，分手時將責任推晒俾我，話似湊仔，我變咗，但佢無舉例子我做過d唔好既野，又話我俾唔到佢要既野，我就係俾唔到新鮮感同刺激佢囉，點解我同人地做同一樣野，但佢就覺得人地比較好？好on9

佢呢一刻係因為新鮮感先覺得人地好姐 過一排又會同嗰條仔講同一番說話 話人地俾唔到佢想要嘅嘢佢 呢啲女人遲早俾人飛返轉頭

通想呢d對話
理虧個個唔夠講就發脾氣

係 跟住就會話 你都唔明我嘅 算啦 再嘈落去都唔會有結果！

我唔想同你嘈
你覺得係咪當係lo

我真心對佢，佢去完台灣返黎第三日突然講分手，我喊咗唔知幾多日，可能佢無試過俾人飛，唔知個感覺係點，我諗返轉頭佢對我冷淡已經一早有先兆，不斷咁疏遠我，我仲咁傻仔熱面貼冷屁股

有啲人狠心上嚟真係好恐怖 不論男定女
係咪真係可以一下子就唔記得晒以前大家一齊經歷過嘅野

唔係
只係佢最愛個個係佢自己
想要個陣咪愛lo
到唔想要你咪唔夾lo
可能甚至冇愛過都唔出奇
由頭到尾都只係各取所需
所以過左去就過左去

真係新鮮感作怪，同我ex一樣中意刺激同新鮮感，呢d人好難俾到安全感另一半，日日都要擔驚受怕佢去咗邊，其實我覺得呢d人無咩責任感

早幾日先驚覺自己以為可以同佢開花結果嘅人 原來佢個心一直未放低以前鍾意嘅女仔 覺得自己好似做左替代品咁

都係果句：自私

放唔放低之前個個係藉口
而家唔愛你咪放唔低
到搵到下個更愛咪放得低

所有人都係自私
只係用咩手法表達出黎姐

我覺得係

貪玩個個人都貪架啦，睇佢識唔識控制自己，咁樣拋棄一個愛佢既人，當成理所當然咁，自己就因自己私慾同新鮮感就搵其他人移情別戀，世上咁多人，有幾多個可以俾你移，見一個愛一個貪新厭舊，呢d人唔識自制，好似連登仔講：出軌只有零次同無限次

佢話佢已經完全唔鍾意嗰個女仔
但就未ready好下一段感情

係既，唉

係咪有故事

未ready但係又同你開始

你夠愛既話 你唔會做一定對唔住既野同會傷害到你愛既人 你會唔捨得比佢擔心你令佢傷心 所以都係因為唔夠愛

而家識諗就好，呢排連登好多第三者既po，覺得感情好脆弱，真係寧缺勿濫，唔想再傷多幾次

咁更加冇可能啦
long d已經難
冇名冇實嘅long d仲難
要tum你梗係乜都講得出
唔好咁天真
男人嘅承諾信三成好啦
而且期限得一個月

有啲人話係因為太愛所以選擇放手 其實成唔成立

除非佢同你一齊痛苦到想死，否則好難放手

但有時以為自己搵到個真係啱嘅 到最後發現自己諗多左

佢都話覺得long d一定唔會成功 但我就點都想試下
以為佢就係嗰個mr right

一樣啊，都係自己諗多咗，以為我愛佢，佢就會愛我

咁係你自私
你過去讀兩年書
即係同你“拍拖“呢兩年佢唔可以有第二個
但係實際上佢同你又冇任何拍拖嘅行為
而你地本身係冇任何基礎

係, 可惜愛唔係講咁易

所以我都算喇 既然佢又未放低以前個女仔 可能學佢話齋 既然一齊都未必有結果 咁又何必要開始呢
但我就係唔甘心

巴打加油
希望你都可以儘早搵到個啱你嘅人

咁你咪讀完返黎搵返佢
到時你仲愛先算
都未開始嘅愛情
你覺得佢會有幾愛你
佢仲要唔係A0
你叫佢點頂
除非你接受到佢同時有多個

佢係a0 個個女仔唔係佢ex 係佢以前鍾意嘅人
唉 我地本身約定左今年六月我返黎嗰陣佢先正式同我一齊架嘛

即係你6月讀完返黎？

都廿中啦，仲以為會學朋友d女朋友咁可以拍好耐，太天真了

係，都係因為唔夠愛

有個fd中學開始拍拖 拍左九年 條女早排話因為今個sem忙所以要分手

我覺得係籍口姐，忙都可以抽時間架

所以話 拍得耐都唔一定唔會散

係，唔夠愛就係一切

但諗深一層，自己係咪真係咁值得鍾意？

你意思係對方係咪真係咁值得自己去愛？

係自己係咪咁值得對方鍾意？